{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69757&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 아뮤즈"
    },
    "text": "金浦九来洞に最高の施設と最上のサービスマインドを備えたアミューズホテルがオープンしました。 顧客中心の経営をするためにベストを尽くすと誓います。 当ホテルはビジネス客、恋人、家族旅行客のために居心地の良い快適な室内と実用的な空間活用を提供し、最高の楽しさと満足をお届けします。 また、新型コロナウイルス感染症に対応するために許可を受けた業者の徹底した消毒と衛生管理にベストを尽くしています。 駐車場は計50台を保有しており、地下鉄金浦ゴールド線陽村駅と求礼駅とのアクセスも良いです。 周辺には京畿道金浦市金浦漢江9路75番キル98に位置しており、客室内部施設としては全客室消毒剤の備え付けや全職員マスクの着用、全客室消毒などの徹底した衛生管理とともにヒーリングソファ、大型スマートテレビ、LGピュリケア空気清浄機、屋外テラスなどの高級施設を提供しています。 また、個別パウダールームイギリスのHarisson Spinksポケットスプリングベッドと最高級寝具類、備品及び飲み物もご提供いたします。 ビジネスセンター、ランドリー、カフェテリアなどフロントおよびその他の施設も完備されており、追加の案内事項としてはホテル内での喫煙、炊事、爆竹の使用、ペットや悪臭物、引火物質などの持ち込みが禁止されます。 各階の廊下には非常脱出口と消火器が備えられています。 いつでも不十分な点がある場合は、フロントデスクにお申し付けいただければ、直ちに措置を取り、連泊及び特定日には追加料金が適用されることがあります。 近接したエピソードでは、身分証明書を持参しない場合、入室が制限される場合があり、貴重品は個別に保管しなければならず、紛失については責任を負いません。",
    "QA": [
        {
            "question": "アミューズホテルはどのような施設ですか？",
            "answer": "アミューズホテルは金浦九来洞に位置し、最高の施設と最上のサービスマインドを備えたホテルです。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルはどのような顧客を対象にしていますか？",
            "answer": "アミューズホテルはビジネス客、恋人、家族旅行客を対象にし、居心地の良い快適な室内と実用的な空間活用を提供しています。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルは新型コロナウイルス感染症に対応していますか？",
            "answer": "はい、アミューズホテルは許可を受けた業者による徹底した消毒と衛生管理を行っています。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "アミューズホテルは地下鉄金浦ゴールド線陽村駅と求礼駅にアクセスしやすく、駐車場も50台保有しています。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの客室内部施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "アミューズホテルの客室内部施設としては、全客室消毒剤の備え付けや全職員マスクの着用、全客室消毒などの徹底した衛生管理に加えて、ヒーリングソファ、大型スマートテレビ、LGピュリケア空気清浄機、屋外テラスなどの高級施設があります。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルではどのような寝具や備品が提供されますか？",
            "answer": "アミューズホテルでは、個別パウダールームイギリスのHarisson Spinksポケットスプリングベッドや最高級寝具類、備品及び飲み物も提供されます。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルにはどのような設備が完備されていますか？",
            "answer": "アミューズホテルにはビジネスセンター、ランドリー、カフェテリアなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルでの禁止事項はありますか？",
            "answer": "アミューズホテルでは、ホテル内での喫煙、炊事、爆竹の使用、ペットや悪臭物、引火物質などの持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルでは安全対策はどのようになっていますか？",
            "answer": "アミューズホテルでは各階の廊下に非常脱出口と消火器が備えられており、安全対策が行われています。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルの連泊や特定日には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊や特定日には追加料金が適用されることがあります。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルへの入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "アミューズホテルへの入室には身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "アミューズホテルでは貴重品はどのように保管されますか？",
            "answer": "アミューズホテルでは貴重品は個別に保管する必要があり、紛失については責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 531,
        "QA": 693
    }
}